這是我這輩子見過最粗的屎（慎入）

有圖

禁入黎睇既人個腦都唔知諗乜

不能只有我見

屌你食緊飯

手動load圖

嘩屌

隔住個moon都聞到陣味

屎眼一定好爽

算少野。

上次某親戚新婚之夜，去人地屋企爆石，點知爆塞左人地個廁所。

好彩果時仲細，個個都以為我dum得太多紙落去。

咁撚大條屎

下次可唔可以影清d?

柯出黎一定好爽

e個粗度我唔痾屎兩日就有

好想分享下 係女子宿舍見到

成條鰻魚咁撚樣

好羨慕

Why

可以咁暢順咁屙一條盪氣迴腸既屎 夫復何求

我記得我個妹有痾過 嗰陣覺得好似我個前臂咁大碌 佢沖唔走舊屎 就咁離開個廁所

平時玩得好激？

正宗柯撚

我都痾過 屎眼好痛架